咩法官黎，電腦技術員屋企冇電腦叫唔合理？

咩年代呀
屋企冇電腦咪冇囉
唔通做廚師 返到到屋企都仲要煮飯呀

身為一個專業汽油維修員
係要隨身帶住仕巴拿嘅

好似話第日換埋八達通
再戴左幾十年眼鏡審訊先唔帶

認為唔會三件事巧合發生而唔合理，有意識逃避法津責任

聽落法官講得岩，樓主咁睇可能有少少段章取義

利申： 睇新聞後個人觀感

個官真係垃圾老野思想

我討論緊係法官講「電腦技術員屋企冇電腦係唔可能」
呢句唔合理

其實唔合理嘅係屋企冇電腦
職業係其次
唔係老而不嘅，屋企點都有電腦娛樂又好、工作又好啦嘛？
就係咩年代呀？屋企冇電腦？

傻鳩？大把女仔都冇電腦 係屋企淨係撚手機

我做屠房既 屋企要有咩先叫合理

真係唔係好合理 當然唔係必然啦

死屍

所以身為一個專業食生果員 隨身帶刀都合理

ipad算唔算電腦先

係apple嘅角度iPad pro算嘅，你冇睇廣告咩

我認為你廚師比喻要視乎工種嘅，因為如果用教師同筆都都可以作比喻，又變得點講都岩咁

當然我都唔意為電腦技術員／電腦等於必然

廢話少講 回post 既人有無電腦係屋企

屌我屋企無電腦

電話咪就係電腦囉

啲友偷拍，你又識告人不誠實使用電腦！

有電話唔算冇電腦咩？

電梯維修員，唔住得冇電梯嘅唐樓同村屋！

好似講緊自身果塊 應該唔算

依加要講証明
唔係合理既問題

算啦
嘈咩吖
睇佢講野都知咩人啦

..呢句岩聽

我都已經掉左部pc

講真
我真係無電腦
想用通常會帶公司機番去